黃大仙仲有一個所謂黃絲區議員要清算

黃大仙區仲有一個所謂黃絲區議員要清算，果個就係叫自己民主女神、街坊保長既譚香文!!!
日日話自己黃，但就下下去報狗搞鳩人，跟住又淨係識針對龍蟠苑日日好似小學雞咁去捉人地，(因為佢唔憤氣人地光復左個建制法團之後唔俾光環佢) 自己成個選區其他屋苑就咩都唔理，衰到自己做主席既星河明居提都唔提下。
仲有成個區既居民大部份都俾佢block 左 whatsapp 同 facebook ， Facebook 既留言只要唔岩佢心水，佢就即刻delete 同 block 你。

當然無得唔提佢既代表作發信要求港府幫助滯留武漢孕婦來港產子

第一時間係自己Facebook 幫777 宣傳安心不行，俾人屌先換返。

成日有外傭聚集，我地就報左警，叫左警察去趕走晒佢地，最後都趕走晒，真係辛苦晒

頭先有街坊同我哋辦事處講有個著醫院衫嘅人坐咗係龍蟠苑門口🤨，個個經過見到都好擔心，於是我哋就報咗警🧐

我哋明明係善意提醒居民，跟著更有龍蟠苑保安走過嚟滋擾我哋，我哋已經報咗警，同管理公司講，警察已到來我辦事處同我處理！

仲有走去領獎俾政府部門，on9 真係唔係扮。同班保皇黨一樣。

根本依條八婆成日係到借扮黃搵食!!

推

咩叫仲有
明明陳議員唔應該俾清算

根本就係，所以要搞陳議員前唔該搞左o的垃圾先

龍蟠苑高濃度黃藍混合體

做得唔好就要清算。
黃唔係大哂

譚香文根本依家變撚左建制
果陣龍蟠苑依家光復左法團，人地果陣選無聽佢點，佢就屈鳩人地係建制係藍，依條八婆總之唔聽佢支笛就走去批鬥人係藍。
明明班人黃撚到金，佢都走去屈人地，仲話唔可以俾人地光復到。(其實係佢條八婆捧左一班人搞左成10年都光復唔到) 到人地成功左，佢又想痴埋去，點知人地唔so 佢，佢就日日走去追擊人地。完全衰撚過班獻世派

佢就係日日同人講佢係黃，跟住就搞鳩o的同路人

「仲」字唔係咁用

權利鬥爭嘅嘢比比皆是
勇士鬥惡龍
勇士終後變惡龍
民眾識會自己揀
最緊要係每次區議會選舉都可以有新人加入做對沖
如果長年累月都係個幾條友選好快就會變惡龍
譚香文係依區服務太多年啦 已經拎咗民心

我唔覺得佢拎左民心
近依年自從佢幫武漢孕婦來港產子單野同日日淨係搞龍蟠苑後，個個街坊都屌鳩佢。尤其係星河果班，明明佢係法團主席，但自己個屋苑咩都唔理，有確診case 又唔理，到樓下今日都未有探熱機。但對面龍蟠苑一有確診就9秒9衝入去人地棟大廈到派口罩，結果俾人趕佢走又係到潑婦咁

佢頒獎畀嗰人起升降機有問題呀？
咁佢係當區區議員 佢見啲設施起得好 嘉獎下人有問題？

大佬，果班人起果部野係應份嫁。同埋工程係delay 左law ，咁都要嘉獎下人

點解周圍都用插畫屋搞到變公廁圖

不分化

譚香文都不分化既人係咪19年先開始關心時事

你都幾刻薄

冇嘢做係到搵嘢嘈，搞自己人就叻，之後俾人拉俾狗鬧就會喊苦喊忽搏見報

幫手推

星河就多得佢唔少, 由以前發展商管理時係豪宅管理服務, 變到而家係公屋既水準都無
佢仲成日自以為是自己攪走發展商, 攪走D大品牌既管理公司好撚叻, 殊不知居民憎到佢死, 攪到而家D管理cheap哂

如果真係話邊個鬼呢個就真係最鬼

無錯，果陣走去搞鳩管理處話潛健，搞到要拆左佢縮到依家果到。好多居民都話佢係咪傻嫁。

跟住日日去搞龍蟠個法團，完全放棄左個星河